全香港擺酒係咪club one最抵屌？

雖然好多人話d野難食 但我之前試過食貴d既餐係ok
1. 平 真心宜家好多一圍要成萬幾 club one平日仲有折
2. 佈置 擺設唔洗再搞
總括黎講酒店格局 酒樓價錢
有睇過其他酒店 係性價比上都係club one好d

利申：打手死全家 如果大家有更好提議請指點小弟

無錢想充大頭鬼嘅最好選擇
個場係好靚
甚至靚過部份五星酒店嘅宴會廳
但係啲嘢食又凍又難食
我就唔好意思招呼親戚朋友嚟食啲咁嘅垃圾

所以就話買個貴d既餐好d 我上次食係普通質素 未去到難食 但唔會話好食到lam lam脷咁樣

你叫幾貴都無用
佢個廚房淨係用嚟返熱啲食物
啲食物係預先整好咗
你唔介意得失啲賓客我唔阻你
利申：發夢做過酒店，啲同事同我講

但你有咩更加好既場？好難做到又平又靚 d野又好食

Club one嗰種唔係唔好食
係難食到會失禮人
無錢就擺返酒樓/其他婚宴專門店
起碼啲食物係即整出嚟

有邊間婚宴專門店你覺得ok

擺幾圍？
之前睇過如心酒店中菜廳幾好又抵，可惜只能擺13圍
其實好多酒店中菜廳都好抵屌，酒樓價錢擺酒店

Club one係搞大個肚又無錢擺酒嘅情侶最佳選擇
如果唔想比八婆同事笑就咪揀

真？？？ 可唔可以介紹

點解要理d八婆 人生係為左八婆生存定自己
佢地叫得做八婆就唔撚會請佢地啦 獻世咩

大佬一晚搞場大龍鳳曬錢做乜9
Club one係個好交代兩邊屋企人既唯一選擇
有頭髮邊個想做幟哥 人人都想簽個紙算9算架啦

巴打係咁通透就連club one 都唔洗啦

問題係屋企係潮洲人 點都想搞大d 唔可以去d酒樓
但預算有限都冇計 我諗好多香港情侶都有呢個問題

之前婚展睇過好多連酒水一圍都係7xxx
係酒店先特別貴

幾年前擺喇，唔係好記得
淨係記得黃埔海逸個中菜廳係美心集團，所以係用美心價可以擺到5星酒店
你可以去美心啲酒樓問下，佢地有本野介紹晒所有場地

唔記得講，嗰時我都問過海逸，好撚full，起碼要預兩年

搵到條拎，參考下

去過CLUB ONE飲幾次 唔覺得D野難食係咪有問題
見咁多人話難食

CLUB ONE我最近食過K11貴餐, 又唔覺得難食, 出面過過佢又難食過佢o既大撚把....

如果擺club one, 最好就係擺西港城, 應該係club one最top最好食o個間

我都有同感
但本身自己好耐都唔去飲一次，唔熟酒樓酒店擺宴嘢食
上年去過科學園club one飲，事前無search過呢間野，食完覺得啲嘢食都ok，事後上網想八下幾錢圍，點知見到評語十居其九都話好難食，係咪我味覺有問題

我去過西港城果間飲都好難食

死窮閪你呢啲人間垃圾唔死都冇用！
冇錢就咪學人充大頭鬼仲要講結婚？
婚姻兩個字就係俾你依班地底泥搞到濫晒毫無意義

邊個投錯胎跟着你依個冇撚用嘅廢柴老豆就真係慘，結婚一世人一次，幾十萬都唔想拎出嚟

我記得我表姐就四季酒店擺既，服務裝修飲食都唔錯，靚酒任飲

你依啲食開屎既就唔好講啦⋯⋯乜都話接受倒咖啦

食垃圾